鍾意咗個gay佬

哈哈哈
歡迎恥笑
利申：絲

做咩鍾意我

我都試過.....絲打唔好唔開心

可能人地唔係呢

如果佢相性你接唔接受到

野生捕獲底線b

變TB 反cup佢

Real gay 証實左

分享下可以點

接受到
其實我唔反對gay

唔好笑

勾引過？

嗯 再加親口講

衫都除埋？

男男女

男孩像你

像個世上最壞愛情童話

佢當你係姊妹咋

唔講咁detail
都係個d

好知己 好姊妹 那裡會談情感

買一送一？

其實咁先係最好嘅感情，因為愛一個永遠唔會拋棄你嘅人，又唔會爭食

變性囉

算啦勉強無幸福

我鐘意左佢兩年....好鐘意好鐘意
一知道左個下心都碎 但只好distract自己唔好再諗 最後慢慢放底

平時睇唔出佢gay?

睇唔出

但我唔識面對住⋯⋯

有啲gay係雙性戀 男女都ok 唔好咁愁住

竟然

其實點肯定係gay?
宜家真係無樣睇

你俾過signal佢 佢無反應/拒絕你?

靚仔？

佢話自己pure 對女人無興趣
平時睇gay v先扯到

不

無得肯定 你直接問

無反應囉
朋友既回應
因為一路都好fd好好朋友

無

同學⋯⋯

無諗過呢d咁小說既劇情會發生係我身上

點解gay gay咁正

哥哥 軒仔都好正
可能佢地諗野特別明我地女仔諗咩 比較感性？
所以好吸引

鳴
佢地有種氣場 令人對眼不自覺成日望向佢地
望吓望吓 然後就

認同
同埋我本身同個fd好夾

我真係唔信會有100%純gay/les/straight
如果你真係勁鍾意佢非佢不可就俾心機試下啦
我之前都以為自己勁直淨鍾意女人 會睇av打j
但係我個ex喺好多小細節位反映到佢對我好上心會尊重我好鐘意我最後打動到我
所以我先said yes（雖然主要係因為貪過癮同埋我係外貌協會）
至於扑嘢就順其自然啦 情到濃時就會情不自禁有反應㗎喇

我都係 唉沉曬船啦
利申：絲

我想死